錦繡外有大量防暴 8-10架警車

係到Standby 夜啲落元朗清場？